# novel

- title: Ａランク冒険者のスローライフ
- title_zh1: A 級冒險者的悠閒生活
- author: 錬金王(影太郎)
- illust:
- source: http://novel18.syosetu.com/n7437du/
- cover: https://images-na.ssl-images-amazon.com/images/I/81CyNLo%2BPHL.jpg
- publisher: syosetu
- date: 2018-11-21T12:00:00+08:00
- status: 連載
- novel_status: 0x0100

## illusts

- 加藤 いつわ
- 葉山 えいし
- 

## series

- name: Ａランク冒険者のスローライフ

## preface


```
【モンスターコミックスにてコミカライズ開始されました！】　
王国一のＡランク冒険者パーティー『黒銀』のリーダーであるアルドレッドは、竜殺しを果たした。だが、強さを追い求めた彼は最強種である竜を討伐してしまったことで目標を見失ってしまう。これからどうするべきか悩んだ際に思い浮かんだのは、クエストの途中で一度だけ立ち寄った自然豊かな田舎の村ノルトエンデの風景であった。
　パーティーの解散を宣言したアルドレッドは、ノルトエンデに向かいゆったりとしたスローライフをおくる。
スローライフなので序盤はエロシーンが少ないかもしれません。
タイトルに◆マークがあればエロありです。
ノクスノベルスから第２巻発売中です！
```

## tags

- node-novel
- novel18
- syosetu
- ほのぼの
- イチャラブ
- エロ
- スローライフ
- ファンタジー
- 中世
- 村娘
- 残酷な描写あり
- 男主人公
- 男性向け

# contribute

- ChrisLiu

# options

## downloadOptions

- noFilePadend: true
- filePrefixMode: 1
- startIndex: 1

## syosetu

- txtdownload_id:
- series_id:
- novel_id: n7437du

## textlayout

- allow_lf2: true

# link

- [dip.jp](https://narou18.nar.jp/search.php?text=%E3%83%A9%E3%83%B3%E3%82%AF%E5%86%92%E9%99%BA%E8%80%85%E3%81%AE%E3%82%B9%E3%83%AD%E3%83%BC%E3%83%A9%E3%82%A4%E3%83%95&novel=all&genre=all&new_genre=all&length=0&down=0&up=100) - 小説家になろう　更新情報検索
- 
